抑鬱症，有無人做過電擊治療？？？？？

政府有沒有得做？
有沒有後遺症？

屋企都有得做

點做？

Tesla做過果隻？

呢1年經常想自殺
心情經常絕望到底
藥物似乎對我沒有用
想睇下政府有沒有得做
之前有巴打私家做要10萬
沒有錢

我係容鳯書覆診緊

好似有舊式有新式
新式沒有咁多副作用
但舊式我都做
因為我就頂唔住
日日諗自殺
完全不能生活，食野

？

精神科免費

政府做？

你做過無？

其實你睇左醫生未？

睇了

唉, 生活逼人, 雖然無你咁嚴重..

私家定政府？醫生建議你做？

學名好似叫腦電盪

政府
我想做

做過額前葉切除手術

醫生叫你做嗎

。

Shutter Island.

上網睇好似冇國家做好耐啦喎
個手術係香港做架?

如果有睇開醫生不如試直接同佢講 佢可能更加清楚效果同副作用

做運動
會有幫助